{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 나무내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 清掃時間の12時から15時まではチェックアウト時に退室チェックがありますので、時間を守ってください。 人数追加時には追加費用が発生しますのでご注意ください。 客室は定められた最大収容人数を厳格に守っており、二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先です。 施設物はきれいにお使いください。 客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、禁煙です。 ペットと未成年者の入室は制限され、退室時には飲食物を含むゴミを分別してキッチン用品を洗浄する必要があります。 ご予約の変更及びキャンセルの際は、カスタマーセンターにご連絡し、キャンセル料が適用されることがあります。 最大人数を超える場合、入室と払い戻しが不可能であり、レイト入室の場合には事前連絡が必要です。 破損や紛失の際には弁償が必要であり、ペット同伴の場合入室が制限されることがあります。 当日予約後、当日利用は不可の場合があり、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 予約された付帯施設及びアメニティは変動することがあります。 IPTVとWi-Fiが利用でき、駐車も可能で、渓谷と海水浴場が近くにあります。 ご利用の際は注意事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清掃時間の12時から15時まではチェックアウト時に退室チェックがありますので、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には追加費用が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は定められた最大収容人数を厳格に守っており、二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限され、退室時には飲食物を含むゴミを分別してキッチン用品を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の変更及びキャンセルの際は、カスタマーセンターにご連絡し、キャンセル料が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合やレイトチェックインする場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室と払い戻しが不可能であり、レイト入室の場合には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "破損や紛失の際には弁償が必要であり、ペット同伴の場合入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用は不可の場合があり、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "予約された付帯施設及びアメニティは変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用でき、駐車も可能で、渓谷と海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用の際は注意事項に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 566
    }
}